【打招呼似爆粗？】 丁海寅甩嘴

丁海寅今晚（18日）在九展舉行《2018 JUNG HAE IN ‘SMILE’ FAN MEETING IN HONG KONG》粉絲見面會，一出場他立即帶來一首《Today I miss you》，不過他似乎狀態不太好還甩嘴，之後他用廣東話向觀眾打招呼「大家好，我係⋯⋯我係⋯⋯丁海寅。」

不過就因為講得像粗口而引人發笑，他又為唱歌甩嘴而向粉絲「沙冧」，表示自己有空希望可以學唱歌。之後丁海寅還抽台下粉絲上台玩遊戲，又不時望實無法上台的粉絲逐個揮手，非常親民！